入嚟貼下屋企樓下嘅聖誕裝飾

睇下邊個屋苑整得最靚
獨立屋撚出返去

認真post

屌你老母冇人認真回

你都痴撚線 貼出黎等於曲線自爆

知住邊就自爆？

樓主唔好走去人地大堂影相喇

你都痴撚線 起埋其他po既底就愈知愈多架啦 關羽雲長都係咁比肥絲起

知你住名城喇

所以？唔貼就出返去

入嚟嘅巴打擺底圖先好出去

我住九龍塘獨立屋
唔岩規矩咪唔貼

講左獨立屋撚出返去啦有錢女